唉，從來冇諗過自己會做左小三。。。

講真，完全冇諗過會有依一日。想問下大家意見。。。

因為我之前做開小六班主任，下年要教班小三。。。。

幽默感哩啲嘢逼唔到，算數啦

唔好咁嬲嬲豬啦

XDD

LOL

負評 上一頁

仲有留言